# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-19 16:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: embedding/models.py:77
msgid "Processing"
msgstr "处理中 请等待"

#: embedding/templates/embedding/base.html:57
#: embedding/templates/embedding/base.html:108
msgid "My collection"
msgstr "我的收藏"

#: embedding/templates/embedding/base.html:58
#: embedding/templates/embedding/base.html:109
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: embedding/templates/embedding/base.html:59
#: embedding/templates/embedding/base.html:110
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: embedding/templates/embedding/base.html:63
#: embedding/templates/embedding/base.html:114
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: embedding/templates/embedding/base.html:70
#: embedding/templates/embedding/base.html:121
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: embedding/templates/embedding/base.html:84
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: embedding/templates/embedding/base.html:87
msgid "About"
msgstr "关于"

#: embedding/templates/embedding/base.html:90
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: embedding/templates/embedding/base.html:93
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: embedding/templates/embedding/comp/embedding_question_menu.html:5
msgid "Show Instructions"
msgstr "操作指南"

#: embedding/templates/embedding/comp/embedding_question_menu.html:10
msgid "1. Select your Q&A model."
msgstr "1. 选择要使用的问答模型"

#: embedding/templates/embedding/comp/embedding_question_menu.html:11
msgid "2. Provide a question and press GO."
msgstr "2. 输入问题进行提问"

#: embedding/templates/embedding/comp/embedding_question_menu.html:15
msgid "Click the New button to create a new model."
msgstr "点击“新建”按钮创建一个新模型。"

#: embedding/templates/embedding/comp/embedding_question_menu.html:18
msgid "New model"
msgstr "创建新模型"

#: embedding/templates/embedding/embedding_question.html:33
#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:87
msgid "Choose Q&A model"
msgstr "选择问答模型"

#: embedding/templates/embedding/embedding_question.html:41
#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:108
msgid "Question"
msgstr "我的问题"

#: embedding/templates/embedding/embedding_question.html:45
#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:113
msgid "Answer"
msgstr "我的答案"

#: embedding/templates/embedding/q.html:16
#: embedding/templates/embedding/quiz.html:16
msgid "Quiz Terminator"
msgstr "答题助手"

#: embedding/templates/embedding/q.html:22
msgid "Reading image, please Wait .."
msgstr "图片信息读取中 请稍后 .."

#: embedding/templates/embedding/q.html:32
msgid "Solving the question, please Wait .."
msgstr "答题中 请稍后 .."

#: embedding/templates/embedding/q.html:43
msgid "Question Type"
msgstr "选择题型"

#: embedding/templates/embedding/q.html:53
msgid "Uploaded Question"
msgstr "上传题目"

#: embedding/templates/embedding/q.html:54
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: embedding/templates/embedding/q.html:57
msgid "Upload question to get the answer"
msgstr "在此录入题目后求解"

#: embedding/templates/embedding/q.html:59
msgid "Give me the answer"
msgstr "求解"

#: embedding/templates/embedding/q.html:65
msgid "Upload Image"
msgstr "截图求解"

#: embedding/templates/embedding/q.html:66
#: embedding/templates/embedding/quiz.html:33
msgid "No image chosen"
msgstr "未选择截图"

#: embedding/templates/embedding/q.html:77
msgid "Generated Answer"
msgstr "回答如下"

#: embedding/templates/embedding/quiz.html:22
msgid "Choose your assistant"
msgstr "选择 AI 助教"

#: embedding/templates/embedding/quiz.html:29
msgid "Upload Question"
msgstr "上传题目截图 或者直接输入题目文字"

#: embedding/templates/embedding/quiz.html:32
msgid "Choose Image"
msgstr "选择截图"

#: embedding/templates/embedding/quiz.html:48
msgid "Read Image"
msgstr "从图片提取题目"

#: embedding/templates/embedding/quiz.html:56
msgid "Parsed Question"
msgstr "我的题目"

#: embedding/templates/embedding/quiz.html:67
msgid "Ask Question"
msgstr "问一个"

#: embedding/templates/embedding/quiz.html:75
msgid "My Answer"
msgstr "我的答案"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:16
msgid "list not available"
msgstr "无法获取信息"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:21
msgid "Summarization -- "
msgstr "文件概述 -- "

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:30
msgid "Add Documents"
msgstr "导入新文件"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:41
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:51
msgid "Context"
msgstr "相关资料"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:64
msgid "Build Q&A bot"
msgstr "智能问答"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:80
msgid "Choose LLM"
msgstr "指定高级语言模型"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:90
msgid "Add documents"
msgstr "添加新文件"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:97
msgid "Documents in this model"
msgstr "模型资料文件"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:114
msgid "Show context"
msgstr "显示相关资料"

#: embedding/templates/embedding/wuxi.html:128
msgid "GO"
msgstr "开始"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:20
msgid "Choose Size"
msgstr "包装规格"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:23
msgid "Big box"
msgstr "一大箱"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:24
msgid "Big box 1"
msgstr "每箱四斤 哈哈"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:26
#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:34
msgid "That's it"
msgstr "就这个了"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:31
msgid "Small box"
msgstr "尝鲜盒子"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:32
msgid "Small box 1"
msgstr "每盒两斤 哈哈"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:41
msgid "Choose Quantity"
msgstr "要几箱"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:45
msgid "1 box"
msgstr "1"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:50
msgid "2 boxes"
msgstr "2"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:55
msgid "3 boxes"
msgstr "3"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:60
msgid "4 boxes"
msgstr "4"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:65
msgid "5 boxes"
msgstr "5"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:70
msgid "6 boxes"
msgstr "6"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:75
msgid "7 boxes"
msgstr "7"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:80
msgid "8 boxes"
msgstr "8"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:85
msgid "9 boxes"
msgstr "9"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:90
msgid "10 boxes"
msgstr "10"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:97
msgid "Choose Area"
msgstr "送单区域"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:131
msgid "Detail Information"
msgstr "收件人具体信息"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:133
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:137
msgid "Mobile"
msgstr "手机号码"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:141
msgid "Detail Address"
msgstr "详细地址"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:146
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:152
msgid "Looks good"
msgstr "好了"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:160
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:162
msgid "Total:"
msgstr "总价: "

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:162
msgid "CNY"
msgstr "元"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:171
msgid "Order Now"
msgstr "下单吧"

#: embedding/templates/embedding/yangmei.html:178
msgid "Add Wechat to Learn More :D"
msgstr "有问题 加微信"

#: embedding/views/views_quiz.py:51
msgid "Sorry but we have encountered an error."
msgstr "对不起 我们遇到了一个错误 请修改后重试"

#~ msgid "YM"
#~ msgstr "杨梅"

#~ msgid "Answer from AI"
#~ msgstr "参考答案"
